---
title: Summerschool dag 4
date: 2018-06-21
---

In de ochtend hebben wij op een andere manier de onderzoeksposter aan elkaar gepresenteerd doormiddel van de roddel manier. Na het presenteren heb ik samen met Elliott en Wesley een creatieve sessie gehouden om tot een concept te komen. Hiervoor hebben wij twee methodes gebruikt namelijk superhelden en van brein wisselen. Ik heb hierna een concreet concept kort uitgeschreven en ben begonnen aan de concept poster.